我宣布 今日開始唔可以再和理非

嬲撚到仆街 一定要血債血償

推

何君堯開live!!!!!!!!

屌你老母元朗狗死警犬

正確
和理非根本冇作用

和理非要醒啦 人地唔會理你有冇勇武到照打到你死為止 憑乜仲要對佢地客氣？

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

推你老母臭西

由第一次撐警遊行開始，已經唔洗和理非

狗鐵黑警元朗狗屌曬你地老母

對準政權係啱 但你要贏希特拉都要打撚死d德軍架大佬

投左票先唔好討論
呢個gp淨係for722行動
其他野唔好拎出黎傾(e.g. 今晚)
詳情睇簡介
目標人數1000人
唔夠人行動取消
投完票share埋呢個group

大家快d入group

左膠別再膠

我係小和理非，到時可否比幾拳我打

=====================================
「文宣」聽日主題集火黑警連開三十多槍轟爆示威者頭，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

大家入黎睇睇 一定幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

人地拎曬架餐攞你命 你仲同佢講仁義道德？